要高登為BAM人事件道歉,同要共產黨為64大屠殺平反一樣難,算鳩數啦你地

低等華人始終係低等華人
唔覺得低等華人可以短期/100年內, 可能變到好似高等日本人咁, 承認歷史責任